港大門口80歲榕樹出事 隔籬解放軍宿舍 門口食煙 帶埋有蟲外來植物

作者：黃鵹

港大般咸道英皇書院門口80歲細葉榕，點解會出事？因為隔籬係解放軍冚家宿舍囉，有匪喺門口食煙，帶埋啲有蟲外來植物，又冇得喺軍營起嘢支撐。